---
name: Feature request
about: Suggest an idea for this project
title: ""
labels: 기능 요청
assignees: ""
---

# 어떤 기능을 제안하시나요?

- 제안하시는 기능에 대해 간결하게 설명해 주세요.

## 기능 상세 내용

- [ ] TODO1
- [ ] TODO2
- [ ] TODO3

## 기능의 예상 결과

- 이 기능이 구현된다면 어떤 결과를 기대하시나요?

## 추가적인 정보

- 이 기능과 관련된 추가적인 정보나 스크린샷 등을 첨부해 주세요.

## 참고할만한 자료(선택)

- 이 기능을 이해하는데 도움이 될 만한 자료가 있다면 링크나 파일을 첨부해 주세요.

# 어떤 환경에서 이 기능이 필요하신가요?

- 브라우저 및 버전: <!-- e.g. Chrome 103, Safari 15.6, Samsung Internet 18.0 -->
- 기기 및 OS: <!-- e.g. macOS Monterey, Windows 11, iPhone 13 iOS 16, Galaxy S22 Android 13 -->
